瑪莎音蒂你同我入來

見到你喺我前面睇緊連登 入來say個hi